<?xml version="1.0" encoding="koi8-r"?>
<feed
 xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
 xml:lang="ru"
>
 <id>https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz</id>
 <title type="text">Последние выпуски рассылки &quot;Новый проект Юрия Мороза&quot; (economics.school.moroz)</title>
 <updated>2024-02-20T18:54:31+03:00</updated>

 <link rel="alternate" type="application/xhtml+xml" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz" title="Последние выпуски рассылки &quot;Новый проект Юрия Мороза&quot; (economics.school.moroz)" />
 <link rel="alternate" type="application/rss+xml" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/index.rss" title="Последние выпуски рассылки &quot;Новый проект Юрия Мороза&quot; (economics.school.moroz)" />
 <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/index.atom" title="Последние выпуски рассылки &quot;Новый проект Юрия Мороза&quot; (economics.school.moroz) "/>

 <icon>/img/favicon.ico</icon>
 <logo>/img/favicon.png</logo>

 <author>
  <email>
  </email>
  <name>Автор Юрий Леонидович Мороз
  </name>
  <uri>https://subscribe.ru/author/</uri>
 </author>

 <contributor>
  <name>Информационный канал Subscribe.Ru</name>
  <email>ask@subscribe.ru</email>
  <uri>https://subscribe.ru</uri>
 </contributor>
 <entry>
  <id>https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201903/06223435.html</id>
  <title type="text">Новый проект Юрия Мороза АДИ В МОСКВЕ</title>
  <updated>2019-03-06T22:34:35Z</updated>

  <link rel="alternate" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201903/06223435.html" type="application/xhtml+xml" />

  <content type="text"> КолхозМороза.РФ - Колхоз Мороза #колхозмороза) Сайт Юрия Мороза АДИ В МОСКВЕ 29-31 МАРТА 2019 ГОДА! Долгожданное событие! Альтернативно-Деятельностная Игра проводится в столице. Тысячи людей участвовали в ней. Написаны сотни отзывов #АДИ НА ЭТОЙ ИГРЕ МОЖНО НАЙТИ ОТВЕТЫ НА ЛЮБЫЕ ВОПРОСЫ. Хоть и называется она игрой, но здесь находят проблемы и решения для самых важных жизненных задач. Приезжайте! - - СРОКИ И ВРЕМЯ ПРОВЕДЕНИЯ АДИ В МОСКВЕ: С 10:00 утра 29 марта по 21:00 31 марта. С перерывами на еду и сон. С...</content>
 </entry>
 <entry>
  <id>https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201903/05101231.html</id>
  <title type="text">Новый проект Юрия Мороза АДИ для женщин на 8 Марта!</title>
  <updated>2019-03-05T10:12:31Z</updated>

  <link rel="alternate" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201903/05101231.html" type="application/xhtml+xml" />

  <content type="text"> КолхозМороза.РФ - Колхоз Мороза #колхозмороза) Сайт Юрия Мороза 8-10 Марта АДИ для женщин в Санкт-Петербурге! Ведущий - Юрий Леонидович Мороз! Как вы наверное, знаете в СПб проводится регулярно мужская АДИ. На последней было более 40 человек. Это трёхдневный семинар особого типа. На котором ведущий не рассказывает, а задаёт вопросы. Побуждает каждого участника обратиться внутрь себя. Найти ответы в себе. А не в книгах и мнениях авторитетов. Почему отдельно женская АДИ и отдельно мужская? Часто говорят - вс...</content>
 </entry>
 <entry>
  <id>https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201903/04170015.html</id>
  <title type="text">Новый проект Юрия Мороза НА ВСТРЕЧУ НЕЗАВИСИМОСТИ</title>
  <updated>2019-03-04T17:00:15Z</updated>

  <link rel="alternate" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201903/04170015.html" type="application/xhtml+xml" />

  <content type="text"> КолхозМороза.РФ - Колхоз Мороза #колхозмороза) Сайт Юрия Мороза НА ВСТРЕЧУ НЕЗАВИСИМОСТИ Ещё в подростковом возрасте у парней появляется желание быть независимыми. В первую очередь от родителей. И делать то, что они хотят. Понятное дело, что у них играют гормоны и хотят они часто `найти приключений, а не созидательной деятельности. Но идея независимости начинает созревать. И цель то хорошая - с возрастом становиться более независимым и самостоятельным. Есть родители, которые помогают им к этому прийти, а е...</content>
 </entry>
 <entry>
  <id>https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201903/03184506.html</id>
  <title type="text">Новый проект Юрия Мороза 4 МАРТА РЕШЕНИЕ ПРОБЛЕМ ПОДОРОЖАЕТ.</title>
  <updated>2019-03-03T18:45:06Z</updated>

  <link rel="alternate" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201903/03184506.html" type="application/xhtml+xml" />

  <content type="text"> КолхозМороза.РФ - Колхоз Мороза #колхозмороза) Сайт Юрия Мороза 4 МАРТА РЕШЕНИЕ ПРОБЛЕМ ПОДОРОЖАЕТ. С каждым днём любая проблема только усугубляется. Проблем которые решаются сами собой не бывает. Все они решаются за чей-то счёт. Если быть точней: ВАШИ ПРОБЛЕМЫ РЕШАЮТСЯ ЗА ВАШ СЧЁТ или вашей семьи. Чем дольше вы не замечаете проблему, чем дольше вы снимаете симптомы не убирая причин, ТЕМ ГЛУБЖЕ СТАНОВИТСЯ ПРОБЛЕМА И ТЕМ ДОРОЖЕ ЕЁ РЕШЕНИЕ. Думаю закономерность понятна. И чтобы вам наглядно было видно: СЕГОД...</content>
 </entry>
 <entry>
  <id>https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201903/01160606.html</id>
  <title type="text">Новый проект Юрия Мороза ТЕСТ ДРАЙВ СОБСТВЕННОГО МОЗГА</title>
  <updated>2019-03-01T16:06:06Z</updated>

  <link rel="alternate" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201903/01160606.html" type="application/xhtml+xml" />

  <content type="text"> КолхозМороза.РФ - Колхоз Мороза #колхозмороза) Сайт Юрия Мороза ТЕСТ ДРАЙВ СОБСТВЕННОГО МОЗГА В повседневной жизни возможности мозга используются мало. Для выполнения рутинных задач они не нужны. Мы действуем по шаблонам которые нашли ранее. И реагируем на разные ситуации тоже шаблонно. А для этих действий думать много не надо. И живём в таком ритме десятилетиями. Иногда чувствуем, что что-то в нашей жизни не так. Иногда логически понимаем. Но не решаем проблемы, а ПРЯЧЕМ `ГОЛОВУ В ПЕСОК , как страусы. Пот...</content>
 </entry>
 <entry>
  <id>https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201902/26124911.html</id>
  <title type="text">Новый проект Юрия Мороза УДОЧЕК НЕ БУДЕТ! ДУМАЙТЕ САМИ.</title>
  <updated>2019-02-26T12:49:11Z</updated>

  <link rel="alternate" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201902/26124911.html" type="application/xhtml+xml" />

  <content type="text"> КолхозМороза.РФ - Колхоз Мороза #колхозмороза) Сайт Юрия Мороза УДОЧКА ИЛИ РЫБА? Так всё-таки, как полезней для человека - дать ему рыбу или удочку? НИ ТО, НИ ДРУГОЕ! Большинство людей читают книги, ходят на семинары, слушают лекции в надежде найти какие-то знания или методики, которые решат их проблемы. В бизнесе, в семье, на работе. ПО ФАКТУ, ИЩУТ УДОЧКИ. В личном разговоре, задав такому человеку пару вопросов, понимаешь, что у него проблема совсем в другом. УДОЧКА КОТОРУЮ ОН ИЩЕТ ЕМУ НЕ НУЖНА ИЛИ НЕ ПОД...</content>
 </entry>
 <entry>
  <id>https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201902/25213738.html</id>
  <title type="text">Новый проект Юрия Мороза КРУЧЕ ЧЕМ АМЕРИКАНСКИЕ ГОРКИ</title>
  <updated>2019-02-25T21:37:38Z</updated>

  <link rel="alternate" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201902/25213738.html" type="application/xhtml+xml" />

  <content type="text"> КолхозМороза.РФ - Колхоз Мороза #колхозмороза) Сайт Юрия Мороза АДИ КРУЧЕ ЧЕМ АМЕРИКАНСКИЕ ГОРКИ. Сразу хочу оговориться и сказать, что у АДИ нет цели дать вам положительных эмоций. Или отрицательных. АДИ не про это. Если вы хотите, чтобы вам пели дифирамбы, вы чувствовали собственную важность и испытывали только положительные эмоции, то вам на другие тренинги. Коих сейчас развелось очень много. Правда эффект от таких тренингов проходит через пару дней. Ну или на американские горки сходите. Так почему же А...</content>
 </entry>
 <entry>
  <id>https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201902/23233938.html</id>
  <title type="text">Новый проект Юрия Мороза ХОТЕЛОСЬ УЕХАТЬ В ПЕРВЫЙ ДЕНЬ.</title>
  <updated>2019-02-23T23:39:38Z</updated>

  <link rel="alternate" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201902/23233938.html" type="application/xhtml+xml" />

  <content type="text"> КолхозМороза.РФ - Колхоз Мороза #колхозмороза) Сайт Юрия Мороза Как вам такой подарок для мужчины на 23 февраля - &quot;Искатель его главной проблемы.&quot;? Или такой - &quot;Запускатель процесса думанья&quot;? Ну или этот - &quot;Душевная беседа с мужчинами. Без выпивки&quot;? Но они не продаются в магазине, хотя очень полезны и понравятся каждому. И тут как всегда есть две новости. Хорошая и плохая. Начну с хорошей. Этот подарок продаётся! И он 3 в 1. То есть все подарки, которые я перечислил выше, в од...</content>
 </entry>
 <entry>
  <id>https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201902/22133227.html</id>
  <title type="text">Новый проект Юрия Мороза СЕРДЦЕ ЩЕМИТ</title>
  <updated>2019-02-22T13:32:27Z</updated>

  <link rel="alternate" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201902/22133227.html" type="application/xhtml+xml" />

  <content type="text"> КолхозМороза.РФ - Колхоз Мороза #колхозмороза) Сайт Юрия Мороза ОБ АДИ ОТ СОЗДАТЕЛЯ. Меня часто просят описать, что будет на семинаре (Альтернативно-Деятельностной Игре? НЕ ЗНАЮ Я, КАК ЭТО ОПИСЫВАТЬ! У нас на АДИ нет инструментов, технологий, алгоритмов и прочего. Это всё фигня. Все этим занимаются - и значит, на этом уровне сильная конкуренция. На АДИ идёт работа на одну-две ступеньки выше. Со способностью на ходу, импровизируя, порождать огромное количество решений, из которых можно сделать бесчисленное ...</content>
 </entry>
 <entry>
  <id>https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201902/13112916.html</id>
  <title type="text">Новый проект Юрия Мороза К НОВЫМ ИДЕЯМ!</title>
  <updated>2019-02-13T11:29:16Z</updated>

  <link rel="alternate" href="https://subscribe.ru/archive/economics.school.moroz/201902/13112916.html" type="application/xhtml+xml" />

  <content type="text"> КолхозМороза.РФ - Колхоз Мороза #колхозмороза) Сайт Юрия Мороза Статья 12 про НОВЫЙ ИЮМ. #НовыйИЮМ К НОВЫМ ИДЕЯМ! Ещё в 1997 году я написал книгу &lt;Бизнес. Пособие для слабоумных&gt; Потом создал школу предпринимательства. Она существовала, ни много, ни мало - целых 18 лет. Так что кое-что я знаю о предпринимательстве и об обучении ему. Да и мой личный стаж предпринимательской деятельности - превышает 30 лет. Пора идти дальше! Конечно, тысячи школ будут учить сейчас бизнесу, но фактически они будут пилить опил...</content>
 </entry>
</feed>

